Darling in the Franxx嘅Soundtrack算唔算近年佳作？

由其是首Escape

Hyde加美嘉妹妹信心之選

soundtrack 係幾好
但套野就...

Skip最尾果集其實okay

首首op同ed都正

後段劇情抄starcraft仲要虎頭蛇尾

不要再說了

真係唯一一套所有oped我都啱嘅番 依家仲聽緊
劇情就見仁見智啦 可能我睇番多嘅原因 ditf後半雖然冇前半咁神 但都未去到要比人指住嚟鬧嘅程度

好鐘意睇呢套大戰後重建家園果段
套套動畫都係打完boss就bbq大團圓結局
之後既生活點,其實唔係一勞永逸,可惜冇乜邊套會著墨
呢d生活上靠主角光環解決唔到既問題

仲記得肥仔比人ntr

講生育主義太超前，現代思潮仲未到呢個level，不過啲歌寶係好聽

呢套啲OPED都好聽
係衰在自己挖一堆反烏托設定嘅坑畀自己踩
所以我一直都話要當戀愛番睇角色互動會好啲，至少娛樂性足唔悶

我幾鐘意套嘢，但係無可否認故事同設定真係太痴線，所以主要都係睇男女主條愛情線。

NTR in the Franxx

肥仔唔比人ntr,唔通好似加畜果隻周圍食女咩

前半其實真係好睇
後面唔知佢咩事食咗屎咁
利申有買soundtrack